蓋清覺得依單嘢炒唔炒得起？

(星島日報報道)日本一個非牟利組織周一推出裝有「平成空氣」的罐頭，裏面還放了一個五日圓硬幣及祝福，每個要價一千零八十日圓（約七十六港元）。由於在平成年代接近尾聲時具有紀念價值，預計販售約六百個，吸引不少遊客購買。岐阜縣關市有一個地方名叫「平成」，名叫「日本平成村」的組織趕在日本年號即將從平成改為令和之前，販售裝有「平成空氣」的罐頭。一名到此地觀光的日本女性說，因為覺得很罕見，所以就買下來，還表示「重量很輕呢」。

咁能ON9

加拿大公司 Vitality Air 就將當地的空氣放到網店發售，並且更成功吸引到不少中國消費者選購。

.

炒氣師

谷關空氣每支三蚊成本
依支唔止啦